規劃好逃生路線未

記得執埋包袱